\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{mathptmx}
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{images/}}


\begin{document}

\section{Введение}
Это тестовый документ формата LaTeX, в котором был добавлен русский язык.

Вот новый абзац здесь пишется с помощью двойного переноса строки.
\section{Формулы}
Формула $E=mc^2$ была использована в строке.
А следующая формула:
\[d F = m * dA.\]
была использована с переносом на новую строку.
Также формула двойного интеграла, которая пронумерована:
\begin{equation}
\int_0^1 \int_0^1 xy \, dy.
\end{equation}
И наконец, формула отношения сумм
\begin{equation}
\frac {\sum_{i=1}^{n} |x_i-\overline{a}|} {\sum_{i=1}^{n} |x_i^2|}
\end{equation}
\section{Картинки}
В данном разделе представлена картинка Китая
\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=5cm]{china}
\caption{Картинка Китая.}
\label{fig:China}
\end{figure}
\end{document}